含大獸，含大獸

東一隻，西一隻

東一閪 西一閪

鳩一隻，閪一隻
屌一下，啪一下

含大獸，能大獸

所有岩音既大學都係世界頂尖大學

大學第一的秘密 u界最強人物
智慧沒有 個個碌柒

錯
係宇宙頂尖大學

鯨大獸

城大獸